連登係咪無人再講NGT?

唔好屌住先
我想講之前三個同時畢業
三個都係潛力股 本身都係靚
一畢業換公司三個即時靚到pk
潛力股之一大胃王今日又畢
又係靚女一名
日本仔真係識揀 差唔多揀哂靚果批走 但散團啦ngt

留言啦負咩皮
屌你老母

我要搵律師，我要報平安

求你地幫我推。

（人手置頂） 我要搵律師！！！提防假冒家屬！！